# BioBootCamp
#### Использование:
<pre>запустить main.exe</pre>
#### Требования:
<pre>наличие проиндексированного референса (ref.fna)<br>
наличие всех ридов sensitive_(1-6)_(1-2).fastq.gz и resist_(1-6)_(1-2).fastq.gz<br>
риды и референс должны лежать в одной папке с приложением</pre>
#### Приложение прокартирует все риды по отдельности и создаст обьедененный bam файл для каждой группы
